[提提大家]有線母公司 是會德豐/九龍倉

會德豐、九龍倉發展故事-九龍倉(0004)、會德豐(0020)、海港企業(0051)、Joyce(0647)、有線寬頻(1097)(關係:0017、0021、0032、0066、0077、0192)

其下太量酒店商場業務

2017年8月9日，九龍倉集團將以介紹形式分拆旗下持有海港城、時代廣場 (香港)、荷里活廣場、卡佛大廈、會德豐大廈及 美利大廈和海港企業72%股權的九龍倉置業地產投資有限公司（下稱「九龍倉置業」）在香港交易所主板上市及買賣，該組合共有約1,100萬平方呎樓面面積，總值超過2,300億元，每年營業額逾130億元，分拆後，九倉將集中於中國內地投資物業及發展物業、其他香港物業，以及物流和酒店管理。

咁撚大間幾廿年公司賺左幾千億，市道差丁屎就裁員？

母公司基本上無限budget.

時代廣場 (香港)、荷里活廣場
真係唔差wor

賣咗盤啦

擺明搞新聞部啦

好似有線開台咁耐就蝕足咁耐

有線新聞好似賣咗盤比邱生
關係: 遠東發展 (35)

2017年4月20日，有線寬頻宣佈以每三股供五股，發行33.53億新股，每股0.21港元，集資7.04億港元，大股東九龍倉，將不會參與今次供股，並將其持股實物分派予其股東，持股量由73.8%大幅降至6.76%，永升（亞洲）將擔任供股包銷商。計及貸款資本化後，永升（亞洲）於將最多佔有線54.02%股權，成為大股東，九龍倉、會德豐、吳光正及其家族，持股將會攤薄至6.76%、4.2%及9.1%。2017年5月29日，有線寬頻舉行特別股東大會，通過供股讓永升亞洲入主方案。[5]

2017年9月12日，通訊事務管理局正式批准永升入股有線寬頻，持表決權股份約43.22%，通訊局信納永升成為有線電視及奇妙電視的新投資者後，將符合《廣播條例》（第562章）及相關電視廣播牌照的各項規管要求。[6]

2017年9月15日，永升完成入股有線寬頻，吳天海辭任執行董事、行政總裁及董事會主席，邱達昌和鄭家純分別任董事會主席及副主席。 [7]

新世界雞排妹都有份

九龍倉巳經將有線賣盤……

新世界，九倉，會德，遠東都有份

仲有幾%wo

九倉一早放棄咗有線啦

大股東係遠東邱達昌 wor , 仲九倉.. 幾個 % 就唔好講啦.

2017年
你自己搵下最新股權分布係點，唔好只係睇維基。

樓主昏迷左幾多年？

賣咗盤啦...

咁美心太子女得幾%呢？

連登仔加埋都分分鐘都有大貓幾個%

真 所以大家都原諒左美心喇

下次做足功課先

雞排妹做緊董事tim
係抵制都抵制新世界先 幾時輪到九倉
不過算啦 柏傲莊咁好賣 k11 咁好行 唔抵制啦